喺旺角銀行中心sw___ymagic買con中伏！

戴完雙眼腫撚左，屌佢老母，叫退無得退，大家小心。

買左邊隻？

如果係年con就不意外

one day acuvue moist ar，貪平累事

對眼你自己既
咁都貪平

撚知間野有伏咩，所以叫大家小心啲。

會唔會係你冇洗乾淨對手？

ONE DAY 都係用垃圾料整

洗干凈晒啦，依家唔會再試果啲con

呢d都有假野？

呢間野做左黑店咁多年
都仲有人中伏

乾

俾朋友伏
佢無事囉

雖然你呢啲只係因人而異
但呢間一睇就知垃圾舖啦

岩呀

Details